因為搵到一個更好嘅而同現任分手究竟有冇錯?

笠定頭盔先 講緊有冇錯 絕對唔係話係啱

假設你同現任一開始拍拖唔係騎牛搵馬心態 而依家有一個異性好接近你 十分曖昧 近乎係一表白就可以拍拖 而佢嘅條件整體都好過你嘅現任 亦都同你現任一樣咁愛你 甚至為你付出更加多 你會唔會同現任分手? (唔準我全都要 )

成個社會其實都係因為想要得到更好嘅先會進步有更多發明 亦都因為想有更好嘅先會不斷追求更好嘅嘢 好似追新手機 名牌手袋

咁睇法其實分手同更好嘅新嘅一齊又冇錯

但係其實亦都基於當初一齊嘅責任 (再重申 唔係騎牛搵馬心態) 從一而終 大家為大家嘅付出 一分手又會變左賤男賤女 受萬人唾罵

咁睇法又會變左係錯

身邊有d朋友有女都會對其他女性朋友產生好感 或者曖昧 甚至想同現任分手同新嘅一齊 所以諗諗下我都諗到好迷惘

做咩負皮我又唔出聲

同前任分手時handle得好
完美交替就冇問題

個女仔知你拍緊拖都埋你身就知唔係好野
除非個女仔埋你身但你唔話佢知你拍緊拖

愛情唔係睇條件...
如果條件好就變心
咁你根本唔係鍾意你現任，無愛

巴打
要走留唔住，要留趕唔走

諗咁多都係無謂
你需要考慮既係
你目前鍾唔鍾意呢個女仔

咪就係
根本樓主當啲女係股票黎，見邊隻有潛力升就沽貨轉買

樓主當拍拖係逐個條件tick/比個分咁
邊個高分就揀邊個 係唔係?

算係 但我一拍拖就唔會想散 從一而終果種

咁係要睇咩
愛情經驗少

我就係驚第時拍拖對方會好易變心

自打嘴巴？咁你而家個情況算唔算唔想散？

都話未拍拖
我講過兩個諗法 一個覺得係無錯 一個覺得係錯
我係後者
只係想睇下大家諗法點 同埋share下我自己既concern

咁你根本唔愛你現任

至少一齊過無遺憾...
如果最後佢都係因為咁而走 都證明你唔係佢最愛啦
一齊都無意思

愛情好難定錯對
呢個情況決定於自唔自私 感情深唔深
追求咩嘢同環境
論自私 人人都係 每個人都係以自己先
論感情 放唔放棄舊感情取決以上三點
論追求 人生本來就係不斷追求新鮮感
如果無俾帽對方戴 分左手再同新嘅一齊
根本無分對錯 機會平等 人人都可以用
到不如話你願唔願意為一個人情定終身

無錯 最後佢走嘅話都證明佢最愛唔係我
但佢究竟有冇叫錯

又想變心，又想扮專一，變心就變心唔好講咁多垃圾野啦，先唔講行為，你有比較呢個諗法就已經係變左心啦

好 多謝賜教
最後果問題拍拖之前我都會同佢討論下 亦都會問下自己願唔願意

你163？
傷殘就咪搞人啦

拍拖唔同打工
除左愛，外在條件實有人會好過自己架
你對自己有信心
向好個方面諗 如果條女他日真係因為搵到個好而同你分手，咁你都睇清楚佢唔係好既拍拖/結婚對象

唔係 但唔過170

講左都未必做到啦
好多時呢d情情塔塔嘅說話信幾成好啦
人始終係人 要信嘅永遠只有一樣野
變幻才是永恆
當下有真心愛過 為對方付出過就夠了
愛情無保證 人生更無保證你能活到一百
享受當下就夠 其他就順其自然啦

好 多謝巴打

真係冇咩信心雖然我都係咁諗 點都會有人條件好過我 但諗到佢真係可以好易咁有更好嘅選擇又會好驚佢會變心

一個人要變心 你做到100分好都阻止唔到
順其自然啦
每一次拍拖都係學習 更何況你依家都未真係拍拖
感情事係咁煩 你咁驚對方會變心分手 一係就唔好拍
驚就唔好拍 拍左就唔好驚